街邊太多二噁英

個腦成日爆金句出黎

原來俾人作過

依首歌太慢 改左都唔會紅

郭富城既弱？

尊重啦 人都死左

含邊度都唔紅？